將軍澳遊行及港島西遊行主辦單位聯合聲明

有鑒於現時網上有團體盜用我們的名義進行籌款，我們特此通告各位市民，我們從來沒有進行任何籌款活動，並對相關團體強烈譴責，一切將會交由警方處理

［抗爭口號］衝就前線衝，功就盧韋聰！！

推

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

呢個冇人理？